我唔係好明.警察有咩權力可以拉走起法院範圍既律師

呢個問題好嚴重
即係醫院唔比醫生入?
咁既話有冇犯人權法?

有冇巴打可以解釋下
可以做到咁on9既咩?

今時今日冇乜邏輯可言

隻手遮天

2021年喇仲講人權

錯就一定錯，問題無後果姐

香港不嬲班狗大晒

因為依度係中国香港

拉你咪拉你，而家係冇人吹得佢地脹

憑佢地陀住支槍

u no gun

我唔係好明你個唔係好明
香港而家係咁
支共>>>>>狗>>港共>>>>支那人>>>>>>>>>>>>>>>專業人士>香港人

封左橙帶~ 只準出唔俾"任何人"入去~

律師: 我要入去court 做野呀~
: 你有無律師證? 你有無准許證呀, 喂你隻腳踩左入黎橙帶區呀~ 拉得~!!

聽朝睇下大波華有無野講....
大律師公會又會唔會有行動?!

你唔明D乜
咁你明唔明點解有人要移民

幫你諗埋:

個自稱律師的人 想進入封鎖線內

因為普通人不能進入封鎖線

而該名自稱律師男子 不能出示事務律師證以證明自己律師的身份

所以當普通市民對待 因此該普通不獲入內

2019 年 6 月之後係外國一直無留意香港新聞?

軍權

因為皇軍唔高興

呢種叫共拳力

律師犯法？

痴撚線 好嬲 點解可以咁
不過唔緊要 法治有險可守

有咩咁難明
你lag機？

新移民呢?

拉人講興趣
洗撚講證據

好多年前已經講緊

法治？哼！
𨳒你老母死黑警！

其實到今時今日佢地喺共狗既保護下冇咩係唔做得的
咪即係當年納粹黨蓋世太保，問點解就多餘了

唔繼續打壓，移左民班警嫂點定驚？

2021 香港有 法治 邏輯 道理 ?

2021仲用常理去諗黑警做野手法

佢地即場啪左你都得呀，唔明！

屌你老尾，又係你呢件5毛，洗唔撚洗你幫班狗解釋呀
不獲入內又點解要拉呀？五毛，答下我啦

香港地而家係皇軍大哂架啦

你睇佢寫嘢都好似狗訊咁，正常人點會咁講嘢

黑狗可以喺香港隨意殺人輪姦, 呢啲就係佢哋嘅強大信心根源

不如問政府有咩權立條國安法落黎

2019 已經冇皇管
2020 立埋宇宙法
2021 仲有咩唔得

啱呀，大家當冇事發生算啦
唔好再出聲鬧個政府喇

鬧兩句又有乜用 ?

咪就係，勇武又冇用，鬧又冇用，所以都係算鳩數啦，考PI加入警隊賺錢好過

你地解釋得好清楚
所以咪抵你地日日上黎叫春囉
覺得係度打字笑啲狗就嬴左咁
大家唔駛擔心 好快連你想討論笑下既地方都唔會有繼續番工喇大家

利申:移左民

跟住就有人回
唔好慣

警察就緊係冇，但係香港嗰啲叫黑警。黑警做咩都得

楊生個 deadbody 每日要比人 over 幾多次

訓左兩年？

今時今日仲需要同你解釋咩

Police State

同意

[size=5]莫須有[/size=4]

皇軍可以

軍政府做嘢使你教？！

佢地有咩唔做得？

就算唔拉得
都係事後先再同佢計
而家人哋矛招已經可以當刻阻到嗰律師

佢無立呀 係鄰國人大立咋嘛
至於佢點解有權立 佢話佢有咪有囉
歡迎來到中殖香港

佢可以話嗰到唔係法庭內
唔受司法機構管轄

瞓咗幾耐？

佢有槍 你冇槍

不完美可改善就得
甚至認為無做錯都得

冇架,但佢有槍都夠殺啦

唔好再用港英政府法律制度 去衡量現在港共政府
更不要一廂情願，以為黑警還是以前的『皇家香港警察』

佢哋一直做啲野我都唔係好明

我話我話事!!

拉左你先講.有咩有冇權
最多話誤會放番你,佢又唔會有咩後果

無後果 驚西

無

推 點解香港搞成㩒撚樣

Exact7ly

黑警對自己識撚法律咩
惡撚過皇軍

d死狗官最鐘意咁樣屈9人

跟住下一個拉駐港美國大使
拜登只會繼續關注

我都唔係好明點解警察可以射9二百萬人

屌你老母死黑警已經唔撚可以叫做警察，只係政權走狗

你覺得有問題？定係未醒？
而家國家法講明當街殺人都冇問題喎！

屍法機構：支持警方執法保護法庭

2021仲諗有咩權
共產黨3隻字咪權力
香港人就係輸係太理性太善良

大波嬅咪又支持
唔通會幫律師批評咩

根據蟈案處的邏輯
任何歉助被告的人都是『違反蟈安法』
所以指使蟈安黑狗:必須逮捕分裂蟈家的人

仲未醒，邊個有槍有武力就邊個話事，好撚簡單，誰大誰惡誰正確

i am the law

they power powerful

其實你依個諗法好危險

我明白你係想表達 仲有咩期待既 叫人唔好咁多幻想

但係當每一個人 冇人再質疑一樣一直都係錯既野既時候 久而久之 就合理化左共產黨既白色恐怖

所以絕對要大聲話比人聽 依件係一件錯既事 唔好自嘲

雖然知道垃圾政權 唔會答到你咩答案 但係社會一定要存在質疑既聲音 如果質疑既聲都冇埋 就真正輸了

有槍 拳頭大過你

推

黑警大柒晒 仆街黑警 他朝君體也相同

共產黨呀小朋友

police state

你唔係仲覺得香港仲有法治同埋正確嘅執法阿？

你轉個心態
香港支那化咗
你就會覺得一切都係意料之中

警察本身就冇權～
黑社會點會同你講道理

共產黨

呢個解釋夠唔夠？

支持以暴易暴

今時今日， 最重要係政治正確
規例， 手法， 道德完全唔重要

做政治任務做得啱有讚，做錯冇責任
咁你會點做？

好彩一早block咗你條柒頭 又借啲易係度spin

而家popo 嘅知識叻過曬所有職業，包括做賊

有合理懷疑就得。現場執法權最大

到今時今日 有邊個唔知班狗係大撚晒

無哂架啦，美國仲要係奶共拜登。玩完

Push

佢有膽識
你無膽量
有膽乜都得！

講完。

軍政府要乜理由?

歷史話比我地知 軍政府永遠惡哂，直到人民推翻

又9嗡咩無法外之地

=支那人

所以外國除左警察仲有cia fbi等執法部門，人民有槍
要有對等武力，權力互相制衡
防止隻手遮天

因為狗敢打人殺人，而且佢地同屋企人都仲生勾勾

咩都試下玩 好正

所以一百萬人唔可以打抵三萬枝槍？
18萬發子彈可以殺一百萬人？

最後今日又係比人捉哂啦！

日日捉，日日告

以後出街要向阿sir 行禮！
Failed to do so ?

殺！

跟返中國做法啫
50年不變

Show blocked user

黑警先係法律

阿sir做野洗唔洗你教啊?

呢班皇軍嚟㗎嗎

中國式權力 話有就有

police state

藍絲：唔關我事 我睇唔到 / 犯法就係犯法

好彩一早block咗你條柒頭 曲線都睇唔明

見到大波man 記得行禮！

見到自己人就鬧！

變態！

咁樣態度，全世界都打你啦！

永遠講人哋有槍！

佢有殺一千人呀？

今日捉咗幾多人入去呀？
輸晒！

有國安法拉外星人都得，有咩唔得？

南亞都有新移民，越南都可能有

你在場聽到？

見到？

如果佢所有証件在court入面，可以同佢入去㗎！

你話呢？出嚟食煙

講真今時今日佢哋直接爆你門殺曬你全家都唔會有任何正常法律責任

最終律師都會無罪釋放，但個問題係佢塔佢番去「協助調查」，如果果時法院入面有client要上庭，咁就搞到佢一身蟻，亦可能影響client

On 9 其實執法機構圍封司法機構已經講唔過去
根本冇乜可能 佢咁做同第三世界無異
似學中国咁閉門審訊 唔俾人用自己律師

你試下去投訴囉
呢度講冇用

2019 到2021， 一隻狗都冇事

有冇人可以解釋下？

大家咁有義氣

手足前，手足後！

有黨畀權，喺黑洞都照拉返嚟都得呀

2021黑暗年代仲問d咁既問題

你個問題更嚴重

狗係咪以為律師都同狗一樣有個狗牌掛上身

國安法都出埋既時候
呢個大聲說話交比你講

有人仲話拉個律師阻住審訊係妨礙司法公正，根本都無司法公正，妨咩礙者

維權律師

係冇需要明

Welcome to Hong Kong

大家幾時再唱歌呀？

怕死？

黑警係咪以為有律師證呢樣野

死黑警

訓左幾耐

點解人哋開兩槍就可以捉4千人？

釋法就乜都解釋到

Police state

有咩同法官講

2021仲講常理？？？

狗吠人之前都唔會諗下自己有咩權力吠人啦

誰大誰惡誰正確
拳頭就係道理
明未？

如果史高斯係現場都會比狗拉埋

咁就唔好用常理去對付狗啦！

不過又唔敢

質疑既聲音無用
有用既係真正起身反抗
日日得把聲鳩叫 叫完又無撚用咪搞到大家更絕望 你知我知大家都知原因 更加知得把口威脅唔到個政權講乜都無撚用
真係有用既咪全民武力起義囉 但香港人又唔撚敢 真係想做野就周圍教育下香港人令更多人做好心理準備同覺悟去武力起義而唔係日日鳩叫 叫完就算

我唔係好明
2021年點解仲有人同港共講法治 講道理

我話我話事，我做我大事

有法治就唔係香港

dead body 去左邊 出黎講兩句

有槍有權

而家兩個字 鍾意 搞掂

人地有炮你無，明無？

大聲>>犯黨安法拉得

黑警死全家，完

我地冇實力所以咪任人魚肉

有錢有武力等於有權，世界不嬲都係咁運作。

警賊俾左虛偽解釋未？

香港已經無咗法治好耐喇，變咗充滿荒謬嘅人治社會，以前諗唔到嘅嘢都會發生

講咗香港係軍政府

市民入法院須黑警批準？
你包圍法院變相入法院執法你認為可以接受？
人地勇於挺直腰板反抗，
你呢？

手足

冇
黑警死全家

黑警不嬲都on9

push

你會唔會可以同隻門口狗講人權？畜牲連畜權都唔識啦

如果可以咁圍封，
即係可以入面審緊黎智英你唔俾佢代表律師入，
你唔俾市民旁聽，
根本好撚大問題，
唔係一句「係咁架啦」就算

法治社會香港人唔明，人治社會奴隸會明

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

因為香港依家係人治社會
法律係由公權力持有人隨意解釋

國安法萬能key可以打橫行, 今日先知?

一個大波man已經可以打抵哂你哋啦！
佢任何時間出入平安。

驚你乜呢？
我想問！

今日大家同大波合照啦！
親熱啲！

笑！

Good!

中東個班人去美國唱歌？

乜嘢叫抗爭？

唱歌跳舞！

原因：無槍

佢依家鳩拉,你又吹佢唔脹
投完訴又冇撚用.
依家只可以用"人治"形容依個社會
Police state

警有咩權無啦啦係法院外叫人出律師證

大家今日冇告票收，會唔會好失望呀？

鳩拉律師 鳩封法院
咪差在嗌皇軍萬歲

大波man住邊度？

有d錢嘅都走緊 同支共講人權？

果然無改錯名

好正常姐
人治

情景題
班狗有日封鎖左特首辦，然後以安全理由或者封鎖區內既特首要證明自己係特首先可以離開

咁呢種情況叫咩

一早軍政府啦

有乜好諗
仲係度諗埋D 無謂野
睇清現實啦, 就算拎槍射撚死埋個律師,
你都吹佢唔漲

有軍權,講完

同獨裁者講邏輯有咩用

From ED Wong:

//任何有職責參與司法程序的法庭使用者，尤其是法律代表，在前往、留在及離開法院（即使是低級法庭）時，都受普通法特權保障，免受襲擊、拘捕或騷擾。

警察如已被告知遭其拘捕、搜查或襲擊的某人是正在前往法庭的法律代表，但沒有尋求（法律）意見及考慮自身行為對訴訟權利及司法程序的影響，只要其行為客觀效果構成妨礙司法公正，即使聲稱並真誠相信有合理基礎懷疑有人干犯罪行，則仍構成藐視法庭。

一次又一次打破規律
去創造緊佢自己套規律
就等同共產黨紅線任佢畫

如果一國兩制數值係0 民主社會係 1 咁依家果社會係步向緊-1

Sor真係好大權 依家做咩都得

有槍有警棍，夠未？

今時今日既香港有槍話事，唔洗你明

洗乜你明

佢地殺人強姦都得 有乜唔得?

樓豬個邏輯同左膠9叫 好嬲好嬲 一樣

其實唔好係到ff以前咩皇家警察好好
一樣咁貪
而家老個班全部以前都係皇家警察黎架啦
跟本當差既就係賤種

國安法

邊個話『執行職務』需要出示委任證？ 五毛話嘅？

收皮啦
淨係識放負
係人都知依家政權打橫嚟行啦
你以為自己好醒？

你咁醒你講個方法出黎？

一早block咗

係咁架啦，唔係你想點答？
警察係無權力。 但佢就係可以咁做。
你吹咩。

有咩唔明，佢尻拉無後果。等於d狗係燈柱到柯尿同其他人講呢到係佢地盤。

大波華：不評論個別事件

警察有咩權力係無架？

三權分立 食左屎好耐喇

你明帝制係乜野嗎樓主?
法律可以隨時改, 拉你個刻你無犯法, 上到庭就改條罪畀你, 吹咩?

他日 警察唔滿意個結果 是否可以國安法拉埋個法官

ching 帶頭?

起碼港英時代 要跟法律程序做嘢
以前差佬的權力是法庭賦予，依家就掉轉嚟
依家黑警連張建宗都敢屌，法官都要聽命差佬

其實你地係做咩鳩負皮我

佢問我點樣解釋 我只係幫佢諗一個解釋出來

又唔代表我認同

一國一制之後就係共產黨+軍統

有人覺得好醒咩
講事實唔岩聽=放負
你有方法制衡到個政權咪唔會打橫行

樓主啱啱放監？
佢哋犯法無後果，成日比假口供，打人
亂拉亂告香港人，一早凌駕於法律之上

法治已死你估假ga

思疑佢係犯埋得囉
呢個係佢權利
法律上無犯法

點會一國一制

準備數下下面有幾多人覆句「訓左幾耐」就當討論完畢

明邊有常理嫁香港

佢地睇全世界既職業都係咁
連截查餐廳職員想入番餐廳，都要人比證明
下下掛響條頸到咩
btw反而佢地先唔使show比你睇呀

依家實際上咪係一國一制

2021

完

好多野都犯法但班賤狗冇後果

呢度係中国 香港已死

Cap. 245, s. 17 (4)

仲未習慣？係港共除咗官之外 最大就係黑警 想點就想！

無成本無後果
拉你咪拉你

係覆呢個前5個鐘已係另一Post表明我立場

樓主想問個邏輯 我只係代入咁答佢

成班cctoy就爭住出來屈五 又話block左好耐

笑撚死我

我地用邏輯服人 但唔需要期望佢地會有邏輯

狗：拉你咪拉你，有問題坐半年監上庭先講

重點：冇後果
死黑警做咩都得 紅官鳩判都得
咁又點？又冇後果

香港已經係police state

發現你呢d戇鳩真係冇block錯

真
人人心裡面都會質疑 唔洗講出聲嘅 大家都明白
我深信武裝起義 唯一出路
但而家無槍乜7都冇 大家只能夠堅持鍛煉身

2021 仲講條例 法例

好痛 去緊排急症

有槍

癲狗大撚曬架啦

樓主近幾年昏迷左？

國安法大過所有

皇軍無即時處決應該要還神

槍權囉

2年了
白痴黃屍仲一邊講法治已死一邊同港共法律咬文嚼字

陳雲表示同意

你唔明就拉到你明

嘩，無那那會比人拉，怪唔得越嚟越多人唔做班仆街生意，真係抵撚死

純粹個人喜好

會唔會都唔洗問啦就算敢講野 最多咪提醒律師與警方合作

無事咪放你走 又唔洗上身

唔洗殺1m 人，殺10 個已經冇人反對

諗起北斗末世紀，力量就係正義既世界

軍政府

依家唔滿意就上訴有分別咩

皇軍:
我話點就點，咩叫做法律？沙律我就知

你連人地真正想表達啲咩都未明喎 憑咩話人

你講得無錯
但唔好吹奏「皇家警察」
一樣打人打到傻
而家班特區公安有4成都係以前做「皇家警察」
高級個班公安更加係
因為佢地入職左好耐

成日話槍同棍。

二次大戰，雙方面邊個冇槍？
咁有槍又點解會輸？

有人有好多槍，最後又點解會輸？

如果上天送一萬枝槍比你，就得啦！
咁呀？

到時又話唔敢用！
唔識用
和理非

唔想做就有核蛋都冇用！

美國射去大陸？

佢有好多㗎！

唔好講槍啦！

係冇膽識！

721，用槍？

冇人吹奏皇家警察
皇家香港警察只係97前港警的title
只是用來區分現在的『西環國安警』

我都唔明點解警察可以隨意入商場
我都唔明點解黑警可以用實彈

警察可以唔使任何理由扣留人48個鐘

你係咪傻
我既問題係起法庭範圍內佢點可能捉律師
點樣唔構成妨礙司法公正…

曲線無講明....係咪衰呢

黨

邊個做果18萬其中一個
係咪你做先

丘律師出示唔到身份證......
好似係...

但有無可能唔帶身份證就上court???

請問丘律師而家咩環境？

睇埋依單就知佢地而家咩質素

請問如果我明明有入錶，我返去攞車時都見到仲有9分鐘, 當場叫返呢位警員問點解抄我架車？

佢答我：「我頭先見到你架車係逾時！唔緊要架，你可以打返個電話去投訴！」

我有晒遙距入錶record，佢睇都唔睇😡😡😡就淨係話唔緊要！你可以打去投訴！」

我話好緊要！而家係你當場做錯野都唔認！我地兩個人都睇唔到逾時，就得你一個睇得到！

點知呢位阿sir仲好笑，屈我地話: 咁你剛剛入左都得嘅姐！？
嘩！阿sir你咁大個人有無入過錶？？？請問點可以入9分鐘呀？？？？

但佢完全無理會我地嘅問題，淨係識不停重複：「唔緊要架，你可以打返個電話去投訴！我無做錯，我只係執行職務！我而家就要走去執行其他職務⋯⋯」跟住佢就唔理我走左去😡😡😡😡😡

到底而家咩叫警察？當場做錯嘢都可以話自己無錯！然後走左去？！

各位我想問張告票我應該交定唔交？大家有無人試過？？？我真係第一次咁俾人抄牌⋯⋯求指教🙏🏻🙏🏻🙏🏻

#有師兄教話遮返佢個樣同冧巴先好啲喎

香港律師會 到而家2/3/2021 5:00pm 都未出公告

係囉係囉 2021喇仲光復香港?

有冇見過維權律師入到法庭
憑咩？就憑人地有嘅係力量
槍桿子裡出政權
打嘴炮有用個世界一早係中國啦

唔通你又明我噏咩？

有咩唔明就問國安法

憑佢係中共走狗